邊度仲有口罩買

呢幾日放假無工返拎唔到公司口罩用

屋企得返一個 屌邊得仲有

見到你個名笑左

DIY

我而家好撚想返工呀屌 琴日諗住偷一盒返屋企用 點知腦細已經收埋哂

咁未重覆使用囉,其他人鬼知你戴咗幾個星期咩.
反正戴咗口罩無戴眼罩又係瀨嘢,戴埋眼罩可能皮膚黐到一株就已經瀨嘢.............

放到星期三先返工 好核突wor

有乜問題? 反正你有口罩亦無眼罩,有眼罩亦皮膚外露..............

7仔買住一個頂下?

拎埋唯一個個出街搵緊

一陣去買幾個頂一頂先

好似賣哂啦